成見恭介？我叫小早川瀨那呀！

Siu Joe Chun Lai Na

野比大雄
Ye Bei Tai Hung

小智
Siu G

大木博士
Dr. Touchwood

岸久舞若衣
On Gau Mo Yeuk Yi